“平安夜，失身夜”係唔係已經過時?

而家嘅年青人連扑野都冇地方，仲點樣失身?

錯 而係唔需要等到平安夜

依家思想開放到16歲生日嗰日就係失身夜

如果唔係有衰11呢條
我諗再細啲都有
同埋肯定有人會周圍爆
而家有法律限住佢哋先唔敢咁揚

失左嘅除非自爆唔係點會有人知